Apple Music 點樣改語言？？

新手apple music

search Chemical Brothers，apple music 出化學兄弟，柒撚到核爆

重點係入playlist時都會用左中文

點改化做英文？？

手機語言改做英文

謝謝巴打，set左但都係唔成功

應該係因為Hk Apple Store ?

應該不是這個原因，是關電話setting事

攪掂左

要logout所有apple id，icloud account，用pc上itunes login一下，view account，再在iphone login返所有野，咁就得左

唔撚關system setting事，跟Apple id